====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le matériel fourni consistait en des photographies , une paire de ciseaux et de la colle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

